CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

大家一定唔可以手軟
繼續努力打好TVB戰線
垃圾TVB
除左繼續打好TVB戰線之外
記得大力CLS埋黃圈手足頻道啊

推

Push

CLS!

各位唔好係同溫層圍爐

睇個title
你似乎淨係剪佢D新聞片炒埋一碟
咁真係會俾到CCTVB位入
投訴得就一定刪...

不過條片已經將個Logo遮左 咁都告得入

copyright係咁
Cctvb報碟屎出黎一樣都屬於佢

原來係咁 幫手推下post THX

sor
慣左

thx

呢條友雖然係黃，但條條片都同一段音樂同笑聲

果然有睇開

個手法開始悶，無睇了

...不過佢有時拍啲時事片都唔錯嘅

時事評論片

push

你段中中拎佢地偏容 緊係得

唔怪得啦

up

即係如果個Title唔咁直接可能就會冇事

你咁都睇得明

係啊不過當初都睇到一頭霧水

試下開新acc, 同樣title
所有片段都改scale、左右調轉、調色，加source 「片源來自無綫新聞幾月幾號，只作學術研究用途」

Description 再加
「片源來自無綫新聞幾月幾號，只作學術研究用途」中英文版

睇下YouTube 刪唔刪片
同埋研究下YouTube policy點先唔刪片

呢個好提議

大家要支持吓民間TVB團隊呀！

【每日任務@ 2 Jun】
《新三國》

又係呢d垃圾換皮game, 仲要係跌耳台落廣告？不了🥵

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

你成功嘅話，出個教學
外國YouTuber應該有好多處理版權片嘅方法 （9估）

b

屌ccbbb幾時摺埋啊

改色呢啲長遠無咩用，避到AI 避唔到真人
只要版權人提出要求都係要落架
依家好多人會選擇唔洗你條片落架
但廣告收益會會歸版權人(紅標)
但因為呢個標題，小氣既TVB緊係要你收皮

有啲長
不過可以參考下點避啲copyright strike

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

THX